五大訴求做唔到

就必然係行攬炒路線，香港人權及民主法案就係其中一個手段

香港絕對不能淪為中國救命繩

拒絕消費，黃色經濟圈

Now or never